### Установка

    1. Ставим докер

    2. Переименовываем docker-compose.yml.example в docker-compose.yml и \docker\config\nginx\default.conf.example в default.conf
    и настраиваем.

    3. php init в консоли

    4. php composer.phar update

    5. Настраиваем конфиги yii main-local.php params-local.php все что в main.php между коментов /*main-local params*/ 
    переносим в main-local.php, params.php аналогично


### Файлы

    Все файлы хранятся в папке /upload для нее должны быть права 777, модуль для работы с файлами \backend\modules\files
    
# Workflow

## Именование веток

Именовать ветку нужно по следующему шаблону "префикс/название ветки", где:

- префикс - `feature` / `bugfix` / `hotfix`
- название ветки состоит из префикса, если задача поставлена в каком-либо менеджере
и кратким названием, описывающем выполняемую задачу
  - Если задача установлена в Bitrix24, то `B` + `номер задачи`
  - Если задача установлена в Jira, то `J` + `номер задачи`

- Примеры именования веток:
  - `feature/B123456.new-search`
  - `feature/JDK-123.new-search` (`DK-123` - номер задачи в Jira)


## Новая фича
- Создать ветку от `develop`
- Назвать её по названию задачи, например `feature/B123456.new-search` (префикс `feature` нужен для того, чтобы был понятен тип задачи)
- После выполнения задачи создать `PR` в ветку `develop`
- Если есть что поправить в задаче после комментариев, то сделать правки в ветке и запушить их

## Фикс
- Создать ветку от `develop`
- Назвать её по названию задачи, например `bugfix/B12344.fix-search` (префикс `bugfix` нужен для того, чтобы был понятен тип задачи)
- После выполнения задачи создать `PR` в ветку `develop`
- Если есть что поправить в задаче после комментариев, то сделать правки в ветке и запушить их

## Хотфикс
- Создать ветку от `master`
- Назвать ветку, например `hotfix/B12344.fix_search_error` (префикс `hotfix` нужен для того, чтобы был понятен тип задачи)
- Создать `PR` в `master` и в `develop`

# Настройка phpStorm

todo